［溫馨提示］懷疑警犬開始用ig fb 搜證

發夢係ig like左一張612相， 就開始有幾個新follower
唔排除係同路人， 但敏感時刻， 記得unlink哂d social app, delete 入左既敏感資料(可能之前開account唔記得自己入過) , private ig, 唔好亂approve 新follower， 剷location history

唔好以為自己企後排就冇事, 唔好嫌麻煩

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

用 facebook, instagram, whatsapp 就係戇鳩行為

其實的post 叫人share &backup 的相
有可能都係警察用來收集資料用

幾千幾萬個人share 你咪捉晒佢囉

死開啦弱智